有冇人會係Big4做一世

:點解身邊個個都話做唔長

除非順風順水一直升做partner

同一間 Big 4 好少但係都有,
係d Big 4 碌黎碌去既都見過, d人走晒你捱得咪碌上去做partner

英年早逝

其實樓主係味想入 big4 想到 short 左

4 萬一個月

如果有，果個人應該係40歲提早退休，41歲過身

有fd 以big4 為目標，讀緊u已經捱撚到仆街